唔好放火燒警察宿舍 黑警會死全家

唔好

千其唔好

推

ok

唔好做呀！！！！

唔好唔好呀

唔好咁做

唔好做

唔好啊

冇錯 唔好做

唔好 唔好呀

Nonono

冷靜啲 唔好

真係唔好
人地都有老豆老母生

真係唔好
唔好燒埋老豆老母

唔好啊！！！

千祈唔好啊

唔好推呀

唔好呀
有冇諗過人地感受
佢地會喊到崩潰架

唔好推

唔好 好殘忍

唔好呀

黑衣人咩都做得出、poPo 家人快d搬走

點解要咁做 千祈唔好啊！！！！！

唔好...

ok noted

唔好 停啊

千其唔好啊

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

點會有人咁做

大家唔好咁做會好慘

千祈唔好咁做

1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

why push this post ar

千祈唔好

朝早曱甴冚家出沒注意
大家千祈唔好做